民建聯反對派錢出賣藍屍

原來有兩萬
依家得返一萬

派得嚟都中肺炎死左
唔通班廢老要拎落地府到洗